[English](README.md) | [日本語](README.ja.md) | [한국어](README.ko.md) | [Bahasa Indonesia](README.in.md) | [Español](README.es.md) | [Deutsch](README.de.md) | [français](README.fr.md) | [العربية](README.ar.md) | [Português Brasileiro](README.pt-br.md) | [Italiano](README.it.md) | [Nederlands](README.nl.md) | [简体中文](README.zh_hans.md) | [繁體中文](README.zh_hant.md) | [Türkçe](README.tr.md) | [বাংলা](README.bn.md)  | [Русский](README.ru.md) | [Polski](README.pl.md) | [Esperanto](README.eo.md) | [Svenska](README.se.md) | [Magyar](README.hu.md) | [Norsk](README.no.md)


# みんなで逮捕されようプロジェクト

日本において、以下のようなアラートの無限ループを JavaScript で書いたサイトへのリンクを貼ったことである女子中学生が警察に補導されました:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

関連記事:
[https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)

よってこれは日本では「犯罪」と見做されます。それではみんなで犯罪者になり逮捕されましょう！

良い犯罪者生活を！

## 逮捕される方法

簡単です。このプロジェクトをフォークし、 gh-pages ブランチを切ってください。それだけで終わりです。"https://{あなたのアカウント}.github.io/lets-get-arrested" という URL を SNS で共有するとより効果的でしょう。

## なかなか逮捕されませんか？

警察に自首することができます。
